[
    {
        "randomId": 648
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kadiridiri ka Ndirimba hejuru ya Sandarubeti",
            "option_1": "Inka icurika icebe ntimene amata; inzoka igenda itagira amaguru",
            "option_2": "Urugo",
            "option_3": "Umuntu uri ku ipikipiki",
            "option_4": "Urusyo",
            "correct_answer": "Umuntu uri ku ipikipiki"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kabatama ku bukoro",
            "option_1": "Ikivumvuri",
            "option_2": "Ingata mu ruhira",
            "option_3": "Icyagumbwa (inopfu)",
            "option_4": "Umucaca mu ruzi",
            "correct_answer": "Ingata mu ruhira"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Rwamacugi iracugita nyoko",
            "option_1": "Inda mu nkanda",
            "option_2": "Ikidasesa",
            "option_3": "Igitembatembe",
            "option_4": "Imyugaruro",
            "correct_answer": "Inda mu nkanda"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Nambutse uruzi ndangaje innyo",
            "option_1": "Umugata",
            "option_2": "Akababi kumuvumu",
            "option_3": "Agasuna",
            "option_4": "Intashya",
            "correct_answer": "Umugata"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nabyaye umwana, ariko mubandi bana niwe mpora njya guta",
            "option_1": "Umusatsi w'intabwa",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Ikirungurira",
            "option_4": "Umusatsi",
            "correct_answer": "Umusatsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Rutuku rwa Ndubaruba yari umugabo nuko yasize imbwa",
            "option_1": "Imodoka",
            "option_2": "Agashwi k'inkoko",
            "option_3": "Umuriro",
            "option_4": "Umutsi w'innyo",
            "correct_answer": "Umuriro"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Igira inyuma y'inzu uce y'umuze n'umunzenze",
            "option_1": "Intorezo; urushishi; intosho",
            "option_2": "Umuko mu mukokwe",
            "option_3": "Urusogo n'urusogi",
            "option_4": "Inkari mu murama",
            "correct_answer": "Urusogo n'urusogi"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Umusaza cyangwa umukecuru n'agashyitsi",
            "option_2": "Ibihaza",
            "option_3": "Abavomyi",
            "option_4": "Akana kavutse kadashyitse",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Rutikanga yamaze ubwatsi",
            "option_1": "Inkono y'itabi",
            "option_2": "Intashya",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Umugozi w'ibijumba",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Zirahutse zisiga mweru ku iriba",
            "option_1": "Inyamanza",
            "option_2": "Umusigati",
            "option_3": "Igikoro",
            "option_4": "Inuma mu ntabire",
            "correct_answer": "Inyamanza"
        }
    }
]